屌你老母其實咁樣都已經係宵禁啦

話說小妹住四順(未聽過既 就當係秀茂平附近啦
尋日由藍田手足開波嗰陣已經停曬所有巴士小巴
停既原因我唸大家都心照啦 咪想藍田觀塘既手足無得走囉
而家都仲係無車出但我決定唔理 行路落彩虹塞鳩黨鐵
各位起身未

起身啦手足

有無住附近既巴絲呢

自己一連1/10

一齊努力

小妹你讀好書先啦
唸字讀念
諗字咁寫

sor眼殘我無訓過

為左阻人翻工 真係去到盡